今天我 寒夜裡看雪飄過🌪

懷著冷卻了的心窩漂遠方